---
layout: page
title: "Создание сообщений по шаблону"
lang: ru
ref: to-template
---

Часто возникает необходимость создания нескольких однотипных сообщений по безопасности полётов. Например, в одном полёте произошло несколько событий либо имели место несколько замечаний по работе систем ВС. В таком случае не обязательно каждый раз заполнять пустую форму. Достаточно после сохранения первого сообщения нажать на нём кнопку "Шаблон".

![](/media/img/2020-04-11_22-38.png)

После этого откроется форма с предварительно заполненными полями:

- Дата;
- Тип сообщения;
- Ф.И.О.;
- Подразделение;
- Аэропорт;
- Номер рейса;
- Номер ВС;
- Уведомлять о рассмотрении.
